1.- Analitzant el codi veiem que el bit més significatiu (A) canvia cada 200 ms. Això implica que, durant els 200 primers milisegons, beta serà sempre 0, i que, com que A segueix essent 0, inva serà 1, i així, durant aquest temps podem dir que F = B amb un retard de 6 ms. Ara bé, a l'instant 200 ms A passa a ser 1, i B i C a 0. A l'instant 203 ms alfa ja serà 0, i beta també, ja queinvc encara no haurà canviat de valor, de manera que a l'instant 206 ms F valdrà 0. Però just després de l'instant 203 ms, invc passarà a valdre 1, de manera que a and invc evaluarà a 1 a l'instant 206 ms, de manera que a 209 ms alfa or beta = F també evaluarà a 1. Així el bot és produït pels 3 ms durant els quals invc encara no ha canviat (de 200 a 203), que arriben amb un retard de 6 ms degut a les portes and i or.

2.- Tal com passava en el cas d'exemple, a l'arquitectura estructural amb logicaretard es veuen diferents "rebots" de la senyal. En aquest cas no analitzarem tots els rebots però, com ja hem vist, són deguts a l'acumulació de retards de les funcions. Dit d'una altra manera, això passa perquè la senyal que hem passat d'entrada encara no ha arribat a la sortida, de manera que a les portes intermitges encara estem treballant amb senyal residual o no actualitzada que fa variar la sortida.

3.- Perquè 5 ns és molt més petit que el temps màxim de retard que es pot acumular. Això fa que en algunes portes (com a la xor2 final, per exemple) arribi a una entrada un senyal que s'ha generat per a uns valors concrets de ent3, ent2, ent1 i ent0 i a la segona entrada de l'xor2 arribi una senyal generada per uns valors molt més recent, de manera que la taula de la veritat no es complirà.

